{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 지안W펜션(힐링라운지) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、必ずご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしております。払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 施設物品の毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことはできず、炊事道具を持ち込んではいけません。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理されて再予約することができます。 バーベキュー場は、個別バーベキュー客室とバーベキュー利用料金があります。 駐車は可能で、追加駐車は追加料金が発生します。 駐車スペースは客室によって異なり、それぞれ駐車台数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、必ずご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は次の顧客のために厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物品の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物品の毀損や紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことはできず、炊事道具を持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？追加料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、追加駐車は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの台数は限られていますか？",
            "answer": "駐車スペースは客室によって異なり、それぞれ駐車台数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 522
    }
}